想買層樓俾老豆住

佢好煩 唔想同佢住

我都可以好煩嫁

羊同我住

咁點解唔買層樓自己搬出去住

今晚all inSNDL 下星期睇樓

唔駛咁麻煩，香港有老人院架麻

羊b 今晚諗好買咩未

冇錢買野住

你走唔好？

rich sheep

棺材房